等你地食m記食得咁開心

今日去食m記
斜對面枱有對父女
個女就好曳既
成餐又大叫又爬枱
個呀爸點鬧都搞佢唔掂
跟住食食下個女無啦啦企係到屙尿
之後個呀爸話個女屙尿做乜唔話佢知
之後急急腳抱個女走左
然後m記清潔婆婆就行過黎拎條毛巾抹左d尿
但個婆婆就唔知係尿黎
...

然後抹完地下個婆婆將d尿就咁扭落垃圾桶
條毛巾就繼續拎去抹餐盆同枱....

麥樂雞都係咁食啦

出得街食嘢預左 咩餐廳都好

預左都唔好做得咁光明正大

冇人叫你堂食

童子尿好嘢來

係處女既尿

堂食都唔得